［年經］求美劇推介

近排有咩好睇

Stranger Things
第一季好睇到一日追曬 準備睇第二季

自己特別鐘意Brooklyn-Nine-Nine
Emmy保證
好多高質幽默位

留名睇

line of duty

雖然係英劇，但係值得推介

Nine Nine!

preacher

YouTube套impulse

Netflix嘅MindHunterz
講精神病犯好好睇

MindHunter*

Nine nine

近排一定係preacher

Dear White People
真係好反映到美國社會實況同文化

LM推一推

勁鍾意睇b99，心情唔好就會翻睇
好彩有s6咋

12 monkeys

消腦神作westworld不二之選

有無d類似 維京傳奇/吸血鬼題材

第二季個結局 太複雜